我的小可愛，五年前既照片

自從認識你以後，沒有一天是不想念你

單眼皮靚咩

波呢？

而家興呀，我覺得好靚，勁冧佢
好似前排好紅既上流寄生族個女主角
同埋T寶金多賢都係呢款樣

佢冇......

唔掂喎…呀哥

佢係耐看型......
就好似IU，石原個啲咁，第一眼唔算太驚艷
之後睇得愈耐就愈完美

腳趾仔都生得幾特別...幾Q

個樣蝗味濃

乜水好柒

呢件

又白雪雪又單眼皮
明明就典型泡菜樣
點會似蝗

金多美
金多賢既家姐

蝗同泡菜好似算同種，你去北方睇下，好多北方人同泡菜人好似

醜到落腳趾

係咩
咁北方人應該算係蝗既優良種......
我見開個啲都又黃又黑又矮，好撚柒

如果有得俾你啜
你咪一樣成隻狗咁不停啜不停啜

屄靚同窄就得

雖然有少少低俗但我喜歡你既睇法

北方人同兵馬俑好似優良？